zip門過果啲全部係狗係公廁！！！！

屌你老母！！！！！！！！

臭閪！！！！！

呀！！！！！

屌 我琴日搬住成大箱野 前面個廢老呀叔開少少門罅就攝過去頭也不回走鳩左 正仆街

有自遊行女人唸著zip門，之後我即刻「山」翻對門，個女人口upup